而家仲有人認為64晚會只係悼念64咁簡單

咁多年嚟其實都演變到71一樣係對政府嘅提醒，一個方法去表達不滿同訴求

係凝聚力

係等大家知道出面仲有班同自己信念一樣嘅人

64晚會
唔只系悼念64咁簡單

系一盤生意。

系你老母

我仲記得當初屌六四晚會，係因為本土派要凝造本土意識
到今時今日啲焦土派已經係去到鳩屌既地步
佢地屌六四之餘，做左乜撚野去製造香港人身分認同？
反而係叫香港人投降、做返港豬、幫中共含撚
夠膽講焦土派係香港民主以至獨立既癌細胞，仲危險過中共，一定要消滅佢地

悼念是一種情緒的連結，承傳苦難的過程。我們去悼念一個人，首先要詰問自己的是：「被悼念的人和我之間的連結何在？」支聯會六四晚會今年的口號，就正好給出一個答案：「哀悼民運死難同胞，繼承烈士民主遺志」，就是「同胞」。每一次大家來到支聯會晚會，就是將自己的命運同情感與中國緊緊扣連，叫大家不要忘記我們中國人的共同身份，承傳作為中國人光復河山責任，建立如夢一般的民主國度。

這就是支聯會六四晚會的核心意義。

十個有九個所謂焦土派都係計劃好哂走既撚屌嚟，你估真係會等焦土完嗰啲所謂「重生」咩

所謂光復河山，就係倒共、趕走班北佬，同當年反清復明一樣，中國由1949年開始係亡左國，而最後一班有良知嘅真中國人已經係文革同六四後死清光，點解仲要光復生番嘅國度追求統一。與其統一，不如好似蘇共咁解體

既然「最後一班有良知嘅真中國人」，那為何要到支聯會六四晚會悼念？不就是因為你希承繼這班有良知的中國人，理解先人的苦難，做個永永遠遠的中國好兒女？

我爸媽重覺得都過左咁耐，提尼做咩中國咁大，好難管，所以用依個方法。。。
我都係依幾年先了解64係幾咁仆街嘅一件事，聽到佢地咁講好無奈，明明佢地先得40幾50歲，應該知道香港愈尼愈差咖。。。

講得啱，不過尼你老尾

我冇去支聯會悼念，你睇清楚啲